====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: il est indéniable toutefois que passer huit ou dix heures par jour , face au mur aveugle d ' une cour obscure ou devant un paysage dégagé comportant un morceau de ciel et de verdure , n ' est pas une mince différence .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

